肥仔一跌落渠就連部單車都失去

今日見水浸係咁loop海底奇兵

嘩

嘩屌你老味搵人救我

部電話冇啦 部電話冇啦

唉濕撚曬！唉唔撚驚！！！

落嚟幫拖先啦
點幫呀

屌唔撚驚